唔戴口罩其實算唔算一種攬炒？

其實唔戴口罩其實算唔算一種攬炒？
年輕人死亡率勁低，

死既一般都廢佬。
如果唔帶口罩，
傳開去，

傳傳下就到班高官屋企。